一早都話超過七成人支持成立獨立調查委員會架啦

六成黃
四成藍絲之中又有一半人支持 覺得要查晒兩邊查外國勢力